放Yes! Rock Festival飛

放7月7號Yes! Eock Festival原價380飛兩張 (Section 3 AA 51,52)。現放200一張。
tg: mrbf11